自己嗰個區選咩人好？

我嗰區(恒安)要鄭則文(1號)
唔該巴絲們講吓其他區
集中選一個
防界刂票

衹選“民主派區選聯盟”推薦既候選人

恆安鄭則文

多謝dadigaga
But,可唔可以分區出圖？
太大張解像度唔夠🔎
D字出唔到尼

葵青 周偉雄 撐狗
請廣傳

個表真係齊？ 東區冇佳曉？